msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-31 11:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-10 23:20+0800\n"
"Last-Translator: 穿越蓝天 <af_xj@yahoo.com.cn>\n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Language-Team: \n"

msgid "Aria2 Downloader"
msgstr "Aria2 配置中心"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "打开Web控制界面"

msgid "Clich here to get detail help"
msgstr "获取本地帮助"

msgid ""
"Use this page, you can download files from HTTP FTP and BitTorrent via Aria2."
msgstr "在该页面，你可以利用Aria2来从HTTP、FTP以及BitTorrent获取文件"

msgid "Global"
msgstr "全局"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Run daemon as user"
msgstr "以此身份运行"

msgid "Log Enabled"
msgstr "启用日志"

msgid "Enable log"
msgstr "开启日志记录"

msgid "Continue"
msgstr "继续未完成下载"

msgid "Continue downloading a partially downloaded file."
msgstr "继续下载上次中断的任务"

msgid "Check Integrity"
msgstr "文件校验"

msgid "Run as"
msgstr "以该身份运行"

msgid "Check file integrity by validating piece hashes or a hash of entire file"
msgstr "通过Hash检查文件完整性"

msgid "File  Allocation"
msgstr "文件预分配"

msgid "none: doesn't pre-allocate file space. prealloc:pre-allocates file space before download begins.This may take some time depending on the size ofthe file.If you are using newer file systems such as ext4(with extents support), btrfs, xfs or NTFS(MinGW build only), falloc is your bestchoice. It allocates large(few GiB) filesalmost instantly. Don't use falloc with legacyfile systems such as ext3 and FAT32 because ittakes almost same time as prealloc and itblocks aria2 entirely until allocation finishes.falloc may not be available if your system doesn't have posix_fallocate() function.trunc : uses ftruncate() system call or platform-specific counterpart to truncate a file to a specified length."
msgstr "none: doesn't pre-allocate file space. prealloc:pre-allocates file space before download begins.This may take some time depending on the size ofthe file.If you are using newer file systems such as ext4(with extents support), btrfs, xfs or NTFS(MinGW build only), falloc is your bestchoice. It allocates large(few GiB) filesalmost instantly. Don't use falloc with legacyfile systems such as ext3 and FAT32 because ittakes almost same time as prealloc and itblocks aria2 entirely until allocation finishes.falloc may not be available if your system doesn't have posix_fallocate() function.trunc : uses ftruncate() system call or platform-specific counterpart to truncate a file to a specified length."

msgid "Min split size"
msgstr "分割文件阈值"

msgid "MB The min size to split the file to pieces to download "
msgstr "单位：MB 当大于指定值时使用分块下载"

msgid "Load Cookies from FILE using the Firefox3 format and Mozilla/Firefox(1.x/2.x)/Netscape format.(Aria2Cookies.cookies)"
msgstr "加载Cookies"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Config Directory"
msgstr "配置目录"

msgid "Download Directory"
msgstr "下载目录"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Restore unfinished task when boot"
msgstr "启动时继续未完成的任务"

msgid "Save interval"
msgstr "保存进度间隔"

msgid "In seconds, 0 means unsave and let tasks can't be restore"
msgstr "以秒为单位，0表示不保存并使任务无法续传"

msgid "Download queue size"
msgstr "下载队列大小"

msgid "Blocks of per task"
msgstr "任务分块"

msgid "Download threads of per server"
msgstr "每个服务器线程数"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Disable IPv6"
msgstr "禁用IPv6"

msgid "Blocklists"
msgstr "屏蔽列表"

msgid "Enable Local Peer Discovery"
msgstr "启用本地用户发现"

msgid "Enable DHT Network"
msgstr "启用DHT网络获取来源"

msgid "Port for BitTorrent"
msgstr "BitTorrent端口"

msgid "Download speed limit"
msgstr "下载速度限制"

msgid "Upload speed limit"
msgstr "上传速度限制"

msgid "In KB/S, 0 means unlimit"
msgstr "以KB为单位，0表示不限制"

msgid "Remote Control"
msgstr "远程控制"

msgid "Use RPC Auth"
msgstr "需要登录"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "add extra commands"
msgstr "附加命令"

msgid "Command-Lines"
msgstr "命令行"

msgid "To check all commands availabled, visit:"
msgstr "获取最新帮助:"
